機場仲有冇人 收工入唔入好

如題 想入去睇飛機

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

好似入唔到了
但我依家諗住出

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你